寄誠庸生cancer祝福區

仆街踢鳩Sam gor

全隊韓狗空難死仲好啦

空難累埋其他人呀
全隊斷腳死算喇

韓狗幾時絕種

踢咩野波 下下掃後腳

韓畜全隊斷腳祝福區

毒販國抵踢